邊度賣BTC抵d

呢排btc升左好多
打算套現晒佢過年
睇過火幣OTC啲價好差
邊度抵d?

otc個價都柒咪唔出金住
轉返usdt掉去bitfinex收息囉

想套現

火幣 localbitcoin

tidebit?

localbitcoin d價唔錯